［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（291）

1000就冇人講野

中呀!

於B

好仰慕於b咁有承擔

恭喜於Ｂ

返緊新工，近呢幾日都冇野做，篤電話篤到懷疑人生

好快就慣

你地特登唔講野既

法國家下D會然呢

我推左幾次

已經由上星期四篤電話到而家

矛也做刀屌牙
有也做奶佑屌巧忙

我兩頁前已經冇講野啦

好犯賤咁又入左去睇，求屌醒

屌你呀！

睇偽娘?

甘曰禾人多

睇咩

Ex 我抵屌

點解會咁 自己好廢

請盡情屌我 我抵屌

除左ex冇野睇了

不了

乜咁渣ga

抵抗力好差

1仔

好想完全唔理唔睇，但個心又有舖癮

斬手未

睇完都改變唔到架啦

考慮下自己整指甲 入去share就唔係為左佢而睇
係為左自己而睇

惺咁渣ga

放手 放開所有

要喇要喇

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

唔係睇指甲，有其他，我好犯賤

我都想唔諗唔知唔理

都過左一星期，感覺少左但都掛掛地

搵啲野做散下心啦

有每晚打機，星期六日出街，努力緊

12點都未到，感覺好似好耐

日日睇人叫春D時間都過得好慢

新人留名

巴打返咩

it狗

Hi new

英文名係咪叫router

本post荀盤黎

Sor lo 唔叫春冇野做

Keyboard

shun pun

A仔新人黎 你咁快知係荀盤

隔住moon感覺到

差唔多

起下底就知

起我底得d濕鳩post

大肚婆當成自己VIP
呢個中肯

呢個我記得入過去睇

呢個post真係要拎諾貝爾文學獎

有啲女人都係咁
大肚又加乘
煩到嘔

食飯食食飯

咩都拎個肚出黎

是日精選？

碌鳩冇盡頭

上網睇鍚克教啲資料

其實都係一個幾好的宗教

佢生撚左啦

生完就用個仔拎光環，成日些牙個b呃like

發現A仔身邊好多呢啲閪人

但一不小心 總記起你～～

而家成日講佢個仔

9成都係, 一生左fb就大量佢個仔嘅update

好撚煩 學識sir滑梯又講一餐

假期就係個仔既相，呃like
話自己湊仔乜乜物物

今日xx學識左xxx 好叻仔！

大家都好憎小朋友

出街嗰啲咪憎，冇特別鍾意
尤其搭飛機嗰啲

應該立法搭飛機可以吊臘味咁吊小朋友係機外

寄倉啦屌

搭車冇得寄倉就吊臘鴨

讚成

屌有時都覺得OK得意
係啲老母搞成咁

贊成

寄倉啲老母行出行入都煩 掛係佢隻窗到 等佢睇住就會安心

佢唔喊好乖嗰陣咪ok
好多老母唔撚教由得啲小朋友，冇家教有禮貌

12歲以上先搭得算啦

仲煩 去英國會瘋狂問 到未呀 到未呀 你睇下出面 哇～～～ 點解仲未到 仲有幾耐

做左人父母講多左仔女都好正常既

媽～咪～

嗚～～～～～～～～～

瞓啦柒頭唔好嘈
去日本3個鐘已經好煩，去歐洲真係死比你睇

屌. 老細都onL9. 都唔撚係幫班伙計手.

本post top 1,2

吹左咁多頁

帶小朋友坐凌晨機都唔知做乜鳩

報復社會

成機人無得訓

星座撚是咪on9

經常啦，上次仲坐我隔離嗰排

食下公司花生先

我要生小朋友呀.

番屋企努力啲

唔知今個月中唔中.

大師有冇度住排卵期？

sure

轟呀

有冇補身

咁應該work的

睇埋今個月有冇料到

大家訓緊晏教？

講生仔無感

聖誕好似都係討厭小朋友嗰啲

唔算特別討厭 有時係幾可愛
但唔會生

好眼瞓

skip

咁講咩好

今晚上街

大家收工後&睡覺之間果幾個鐘通常做D咩?

食飽就攤

差唔多.

long time no see~~~

miss u door door~

條撚準備

攤屍 瞓覺

放工未

門姐

先3點

好眼訓

咖啡時間

倒瀉左成條褲郁係

我唔飲既

飲完口臭

悶到發毛

最慘既係臭到隔離都聞到

所以好驚人飲咖啡同我傾計

時間過得好慢

岩岩聽番天琦之前講過既野
好撚感動 又好撚心酸
屌你老母共狗一定要落十八層地獄

地厚天高

7.7

咁唯有學菇菇瞓覺

唔好理喇.
移民啦.

我同事長期個口都好臭

又哄到好埋同我講野，屌佢老母，想打佢

首先準備好一張被同梳化 然後就可以瞓啦

窒息

大師你就得姐

首先要份工咁正

Sorry我得一個屋企

屋企守唔住了.

香港是我家

都要繼續守

會係咁去廁所

係囉

我而家考牌真係預備緊.

大家有冇試過份cv吹大左到in果陣出事btw有份咩教學助理個hr約左我星5去in,我寫到adobe全能

所以咪唔係人人話走就走

手足啱啱畢業？

個HR都唔得閒考你Adobe啦

除非你嗰間係設計公司

但要做嘢嘅時候 大家都好認真㗎

腦細好似厲鬼咁日撚日趕進度

唔係呢佢電話講到明話會考 叫我溫定

咁你仆街了

真係考

溫書啦 識同唔識好主觀姐
寫親都話自己識EXCEL嫁啦

通常返工先見真章

Excel世界博大精深

我淨係識少少ps同pr

要用先慢慢google啦

有咩出唔出事 識咪識唔識咪唔識

Btw 咩教學助理要精通adobe

adobe 教學

TA都要係超人

唔講仲以為lecturer

唔識vlookup都唔好話識

識咗我都覺自己好廢

返過工就會識啦唔係咩

呢到有無人唔識

vlookup真係好好用

我都識 應該全部人都識

次次都唔撚記得點用

比個癲佬捉住聽左一個鐘電話

完全唔識

突然好撚忙

要用咪google

反正都唔會記得

啲黑警真係小學雞

之前vlookup都要google, 用得多之後而家記得

大家係咪都放晒工了？

已過海準備

唉

是

係

netflix有成套新世紀福音戰士

剛飲左杯伏特加

大家冇事嗎

早

一切安好

先星期四

咁都好啲

好似又有手足比人拉左

返到公司位都冇得坐

唉睇返現場發夢post好似.....有D不智

下次再進步

yes，雖然話就話事後孔明

但真係冇乜實效

最慘係退得唔夠徹底

係唔肯退 講埋俾你聽都唔走

阿蛆出差 可以輕鬆少少

其實點解唔走呢

又話be water嘅

搵個位坐都難

btw次次見到頌恆都好似冇乜好野咁

熱血上頭掛

唔知點幫佢地解釋
型 疊馬 英雄主義

返工又遲到

頌恆，joe yeung，仲有另一個

總感覺呢個組合都係好糊

感情咁廉價，一星期就溝新仔

好多人都話梁係鬼 但做鬼做到破埋產 好矛盾

情朗咁你就唔好再叫春 move on la

一早就見到3000你係隔離post對住阿叔出哂水

真係唔應該

計埋今日 仲有兩日繼續廢青

喂屌真係好撚型 中哂我個範 佬味十足好撚正呀！

好想俾佢鬧我

「3000 你係咪應該保護我服侍我！答我呀！Protect and serve me!!」

即刻跪低服侍

都冇乜特別少少動向就叫晒春

Good morning wall e

原來3000都幾M

原來係3M

杯子

證明大家真心累

利申: 新入職未慣冗員生活

三日午餐都係佳之選蕎麥麵 今日仲要淨麵 成包清曬了

Wall e搵小妹

俾你發現左添

可以開始買一pack福米自行解決了

叫你男朋友學咗呢句台詞去

蕎麥麵係優質嘅碳水，仲要蛋白質高

晨早起床 清新開朗
叫吓你啫

今朝諗住加隻烚蛋 淥完個麵已經唔想整

wall wall~

半年好似發夢咁，失去比得到更多

7.5分四餐
加埋aeon12蚊濃縮鰹魚汁

存錢上車嘅餐單

占子

係呀夢黎嫁
醒呀屌你

頭幾個星期係難捱
過多排 你就會覺得呢段時間唔值得你咁傷心

上車話咁易

唔得 我要叔叔個把聲

真係好型 57:00開始睇 之後對住記者又溫柔返俘虜了我的心

醒晒，一陣就去unfollow啲野

好似比人玩咁，點解一星期就ready好新感情
我都唔想叫春，但個心又好難受

叫多排春就冇事

比老麥健康同平

納米樓我嚟啦

因為佢對你已經冇哂感情囉 你要認清返 唔係你自己問題

又開感情台

係真係講到明有新戀情
定人地普通食個飯post相咋

我都好鐘意加 鰹魚汁食

都冇講明會有咩行動
見到少少風吹草動就亂晒陣腳

又話各行各路

第一次溝少咗水 鹹到仆街

睇直播律政中心出面啲狗狗已經查人身分證了

其實我唔係講緊抗爭行動
but it applies

加少少水 磨些小大根落去

姆兒咁你講緊咩

生活煩惱

即刻加返水

半年?

多蔥是常識吧

叫春男

以前唔食白蘿蔔唔明果堆蓉係for what
而家

白蘿蔔不了

是大根

故事何樣美 終極是分離

即刻高級晒而家食日邊醬汁吧冇大根蓉會覺得好唔專業

吸引力法則認為人際關係可通過正面或負面想法，從而得到正面或負面的結果

啦我就信吸引力法則既 成Q日叫春呢就叫走哂啲好野 唔使叫你樂觀返/正面返先 不如由叫少啲春做起

我人生都冇乜點叫過春

話long d掛住女朋友唔計

叫呀
你再叫佢唔返黎

唔計 我都日日掛住男朋友

有大根個味真係易入口好多

叫春唔計

7月26就返啦～～

到時有得日日鍚佢qq嘴仔

叫得多你地都唔想理啦，我都唔想叫，但又好痛

唔好怪自己？

春春春

好曬

做乜鬼

諗起之前感情台個叫春post

真係有架喇，唔想睇到啲相心碎

我會減少甚至唔再叫春架喇，比多幾日時間回復

有冇諗過其實係帽

有啲野
唔知好過知

唔好深究

哇，衰妹

事實唔好亂講

呢樣真係冇可能，睇得好實，係帽就我飛佢了

堅
唔知道既帽 就唔係帽

所以冇帽

養住一池魚又話你知咩

老姆真係好賤

真係唔會帽，信我

點睇宋慧喬宋仲基離婚分別有兩個Po上熱門

咩時勢

就算有，帽唔怕戴，最緊要除得快

咁快離婚

淨係想聽人氹

咁真係冇又點變頂帽出黎

唔知星期6 citi會唔會好多人要排

揀飲擇食

叫下春

仲諗黎做乜

春天的蟲蟲～

唔諗了唔諗了 盡量
去unfollow

明明冇幾耐前先話結婚

世紀婚禮完冇耐又離婚

咁啲相鏟曬未

個時大肆報導 又話真愛情

果時好多妹豬覺得模範情侶真愛乜乜乜

直接block啦仲unfo

啲妹豬點面對套劇

套劇無睇過

發覺好多咩世紀婚禮都傳離婚

返去煲來自猩猩的你囉

未，今晚搞，成萬張

收到

好似一年就離婚

都敏俊屎好睇咩

睇朴寶劍得唔得
雖然都係鳩劇

套野係咪叫咩太陽

壞左嘅人冇離婚

仲有鬼怪又係咩黎，孔劉定劉孔

離左又要同你講咩

而家結婚3年唔離婚都當贏

大腸的後裔

3q思mi打

好污糟

點解你地都識

劍叔叫劍叔係咪因為朴寶劍？

可能分居呢

識咩? 韓劇? 之前太多人講啦
我對上一套有睇嘅韓劇應該係藍色生死戀

是啦

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

DOVYDAS 好正.

我近期唯一有睇韓劇係李光洙套聽見心的聲音

聽日又一條好漢啦啦啦啦啦

定係叫心裏的聲音

唔記得了，諸如此類啦

幾搞笑

下星期先出糧

出咗了

政府就嚟派10000了

世紀婚禮呀

屌澳門狗！

我個4000都未有

屌係喎

Netflix 最近有咩睇呀

感情好多野好難講

$4000 都未收到

好提子占士

上次比你果啲咁快睇哂喇咩

叫呢度啲港人情何以堪呀！

你地政府話9月前派完嘛

等等啦

我地嗰邊７月派到８月就搞掂了

做慣做熟了

哪有錢 你

屌 兩星期坐坐足9-6

Yes
寶劍 柱現

好彩尋晚係馬會提左少少款

聽佢up啦

起碼每人派一間屋先平熄到少少民憤

我都諗起劍叔

原來個名咁黎

利申唔識

要找卡數架嘛！

占士可恥！

找咗4000幾蚊肉都赤

卡數一刀清晒了

找卡數時候

找曬啦

皮幾卡數呀

點解呀

Rich gay

買hottoys

大多你一皮呀.

３０００都好ｈｏｔｔｏｙｓ？

無底深淵啊～

點碌

講左半個鐘call口乾死

定買俾仔仔

入左mark50 mark85 美隊 雷神 thanos 同pepper rescue

有冇得梁頌恆換梁天琦返嚟

之前Sogo thankful weeks又幾千蚊

我好想要隻iron spider

仲唔去排

個陣我去信和由6樓排到上20樓

冇錢

我覺得cosbaby都幾可愛 但唔會買

好彩我對spidy冇咩大感情者 唔係又要洗多幾筆

太得意啦 我追求像真度高

個日見到cos any iron man爛面具版賣298貴唔貴

好彩呢d冇追, 多多錢都唔夠

好想扮工

好彩我玩開softtoys

嘩你復活啦

未夠鐘食飯都上到黎

坐底飲啖水咋

正價本身128喎

大哥: 得五星戰隊係度又射百幾粒

個日見住個女仔比錢了

個陣希慎一早俾人掃哂 為有食炒價

乜都炒

炒價天堂

香港地個個都係廚師黎

做呢行真係見好多奇人異士

梳

事前有人勸退，就話要相信在場手足智慧
見現場有唔妥出聲提醒，又話要相信在場手足智慧
到真係出咗事，就叫人唔好再鬧，仲係唔聽人講
點樣叫人相信嗰班中二病有智慧呀?
由5年前到而家都冇進步過

駁5到

好多呀婆排隊買架！送俾啲孫仔喎～

其實現場都有人提
唔聽都冇計

我就覺得無關係 你只要人多D狗都唔敢做野
人少就要退啦

就係其他人自己分析完 探埋路叫你走
你都仲係玩硬頸要死守

出糧啦快D

釋放林鄭月娥

yes

同趙紫陽一樣被軟禁了

飯食飯食食

呢下又真 俾人捉我地陣線又少個人
明明都幫你做哂所有野 都唔肯走

如果公司業績唔太好，我係咪應該另覓後路呢？
利申：Small potato

你邊位啊

@劍叔，你啲ｆｒｄ啊

ｂｔｗ後路就幾時都要搵定的

橫ｊｕｍｐ又加人工又有新鮮感

何樂而不為呢

業績好會唔會分俾你

俾返部電話譚仔啦

唔係，公司屢屢唔中標

咁佢業績好唔好同你跳唔跳無關

你啱
btw, 我係一隻塔羅牌而己

絲打?

梁志健盤戰士

公司冇錢賺，就算唔炒人，成日都坐喺office冇嘢做都好浪費人生

唔得閒追post 有無咩發生

可男可女

呢排搵工 D HR問咩原因我都係咁講 生意差 >有人走無請番> JOB SECURITY 問題

跨性別人士

btw做盛行？

又逗咗3個鐘糧

有糧出

日日冇野做真係好難捱.
考牌寫report又要寫幾千字.

夠啦 我都係度玩緊電話

你做啊蛆點同

有呀 我地諗緊食咩 癱仔你⋯⋯⋯⋯請

本渦支持

咪outback

邊間

fuck off

唔做啦 我諗住走人

可能我比較虛偽文化影響，總係擔心hr唔buy講坦白地真話

畀著我會講「舊公司同我個人發展方向有分歧，但維持良好關係，所以我尋求新既發展方向」等等，呢類比較含糊既理由
如果佢追問：「點樣唔同？」我會答：「暫時只接散戶（其實潛藏語無大project）」

叫我咁掩住良心講呢啲說話，自己都覺得好on9
無奈我嗰行要

要搞活動都喺我個bbq先啦 識唔識排隊架你地

你請呀嘛

根本就做一場戲 睇下你呃唔呃到人
你呃到人咪得

點解我D candidate會答因為人工低

岩 G持

講叫春春春

講咗好耐

你個bbq過左咁耐自動失效左啦

幾時有講
一直都話等老細炒
但我宜家想炒佢

要大大力車封信埋封去

食飯

點解咁突然想走?

年復年
Btw老姆如果食outback就可以考慮

見過AGENCY 佢話真係都唔好咁答

屈佢生意差 擔心自己JOB SECURITY 問題

@姆

加持

新po留名

掃把又專登打黎屌，咁得閒

仆街仔擺我上枱

我好憎食outback嘅人

譚清SICK BALL

為左全人類幸福 你委屈一次

係呀 又蕎麥麵

啲蔥咁大粒

冷麵汁呢

切大粒有口感

我今日午餐係幾個面包.

交卡數交到要涯面包

今日嘅午餐同前幾日一樣

是日忍茶

傻豬黎既. 卡數可以唔交, 面包一定要食呀.

FAT

做細邊有得話事

你今日做野？

係呀 叫到無得唔幫

笑死

有錢袋就ok啦

首席穿線師 賺番一缸油錢都好

KY準備

而家轉工叫價叫高幾多個巴仙?

今日唔洗點用 淨係去～去～ 好！

因為我諗住留到俾人炒
走走下得返我一個
屌唔走都唔得

30等佢還拖

考埋牌就跳. 叫高啲.

某youtuber教，如果真係嫌人工低，可以答：「我尋求人工既機會，因為我要_____(理由，如養車、儲錢讀書、供養父母)」
雖然對方明知你嫌上一份工人工低，但係咁講法對方落受好多，人就係咁奇怪

就係日日話想走個嗰反而做得最耐

我擔心俾人炒人呀

咁你點肯定我地公司會俾到你想要既package

答：比唔到我想要嘅就咪叫我黎嘥我時間啦

漏左句屌你老母

嘥鳩埋啲時間

我都講左好耐，講到份約都就完

要得到些粉隻雞脾要識幾多電腦野

好似得1ms係撳到

好似次次f5 1:40個range都唔同

有冇人驚同事驚到要用偷窺mon貼

Right click

(急 10分) 去葵廣食野求推薦

sp

比卡超個腦只能放2,3 段稿

現有⋯行之有效⋯公平公正/透明

有冇人食過小雨天

李家超：示威人士請提防有目的人士混雜人群當中製造事端

你啲人黎

十幾年前會食

拎野衝咪得個警犬

有

驚到旗都唔升？

下半場 煲吓劇

旗都扯唔起

比啲偉哥佢

好普通 食緊

覺得點

淆到咁

建制派指青年「被洗腦」 梁美芬歸咎通識科導致

嘩最衰都係D 00後讀通識啦

呢個係乜事

叫所有制服團隊唔洗去七一升旗

應該會照升掛

係咪有摧情作用

JK Spring water

之後無食

個掃把係咪弱智，滑鼠冇郁一分鐘就email同我講唔好idle

點解咁奴性既工你都做?

因為搵唔到

以後抵抗力會增加

落地盤做老散

夏天

睇下張綠卡過期未先

但好唔好飲先？

佢點知你mouse無郁

monitoring system

好撚痴線 仲做都精神病

你開機login就咩都睇晒，好似比中共監視咁

所以我就走了

我見個芋泥波好似幾好食

有冇人覺得大塚愛首櫻桃好洗腦, 隔一年半載會突然load起首歌然後開黎聽

冇印象

去行山去釣魚去遊行，今個星期都好充實

係咪個個都咁hea
份新工好撚辛苦好想走

係呀。你人工愈高就愈hea

A AISITERU~~~~

今朝0945番到公司
申請左1700走

atashi sakuranbo

而家先3點

幹

有人打黎投訴黑警，我好贊同

馬的

做盛行

你同劍叔咩關係

我都想問

巧合撞名啫

好難解釋

我唔係周圍同人有關係

sammi新歌幾好聽 我們都是這樣長大的

［突發］有南亞裔人 駕車到律政中心外送上物資

好多印度人信鍚克教其實都好正常

我人工唔高

+1

人工唔高+唔Hea

我人工唔高但hea

人高唔高 但heA

靜

做緊野

屌，之前話去大陸做野冇去到

而家下個星期要去

要來的始終要來

地獄鬼國

元素週期表

小二

鬧交返埋去鬧啦

日日篤手機篤左2年 完全覺得自己係一個廢人

唔好，唔好返埋去

喺呢到解決好啊

唔好啦係度鬧啦

清做邊行? 咁你唔諗住轉工

仲點火

有咩直接搵我講

就算真係有做野

點先證明到自己真係有貢獻

我日日做野都覺得自己對社會冇貢獻，都係廢人

做野同貢獻好似真係兩回事

政府 19aco

好悶 今日冇做過野咁制
WHATSAPP 又好靜 真係以為壞左

日日係公司上網做薪金騙子

貢獻得最多只有金錢

咁揀得呢D工係咁架啦清
邊有得又求穩定又怨廢架

唔怕啦 入之前你都預左

入去都預左會廢啦, 咁繼續啦

做左6年 出番去已經無人請

促進社會經濟流動

年年跳pt年年贏

唔係壞，係真係冇人搵

屌

姆，佢地自私鬧

點算？？

屌 我知道的
如果成日要咁扮工 都幾辛苦

占仔好pk叫人係度鬧

未試過返份工 電話用到叉兩次電
除咗去廁所 都好少lock screen

咁家事法庭係要各自交證供架啦

3口6面拆掂佢
睇下邊個岩

但大家無野做會搵咩做？㩒電話點㩒一日

玩電話驚 上連登
呢排睇記招睇live都冇左半日啦

我會選揀想念我女朋友

或者開膠ｐｏ

或者入呢個ｐｏ吹水

邊度有圍爐對話啊

可以睇新聞
學英文

於子我電腦比人block曬

記招不停講同一句, 會瞓著

無限plan是常識啦

你地一齊present, 等我地評下

有咩post係圍爐呀
有冇link睇下
返工好悶

日日襟電話呀
公司會block連登

情郎開左個分手ｐｏ喺感情台

講緊嗰個？

睇文字直播算啦 都知佢講乜

想學下寫好啲英文 有咩好方法？想增值下自己

背字典 成本背

你每日寫篇文貼上嚟

好似睇左兩頁就冇睇
都係普通叫下春姐

如果新公司都block點算

好彩未做過會block網既公司姐

So you’re a salesman in Zara? A job of its kind is on commission, isn’t it?

每日一篇

生活英文的話

睇英文書再用英文mark reading notes

睇完一chapter都要自己寫返個chapter大概講咩（用英文）

business writing

就真係買本business writing書學

佢點講你angle既野？
一係你而家講

我自己叫春

杯囝 = it

自己可解block自己

係...我矮

屌你IT9黎點會自己BLOCK自己

咁你要反駁咪係度反駁囉
單單打打做乜鬼

我都係每日睇下英文新聞
HIGHLIGHT D 新字, 作下句
有時D新聞好長, 就SUMMARIZE下
我都仲摸索緊

IT都分好多種

屌，咁你一係澄清反駁
一係算鳩數
你想點

諗起以前有個中學師兄
Form 1上學期考百幾
跟住的起心肝 日日睇英文報紙搵二十個唔識既vocab
抄低 查英英字典 (唔係英漢喎)
查到個意思之餘 訓練埋自己個理解
好似持續左好耐
最後會考8A2B去左讀MBBS

舊公司咩都block

你講啲野得佢明就自己PM啦
當呢個POST係咩呀

試下先 想增值下睇下考唔考到其他位

有咩事直接搵我 唔好影響呢到

我冇乜興趣食花生
只可以講 唔和平分手 對方都一定睇大家唔順眼架啦
決定各行各路既話 你理得人做咩諗咩講咩
何況我地又唔識你地真人
佢影響到你生活既時候再算啦

咁你想反駁咪講

老姆

一定係話你咩ching

堅持真係好重要

私底下嘈好唔撚好

你又要上水屌人 又講啲唔講啲 乜原來咁樣可以講清楚架？一係就咪撚講 一係就擺哂上黎

自己叫春姐

加油
一定要KEEP住進修同增值自己!

咁就果個point我真心唔知頭唔知路
今朝咪屌過你

睇到少少燥
做家事法庭又唔俾證供
我好難審視呀

3000，由佢地吧

心情有啲忐忑正常的

我以前同ex分手都係咁比佢啲frd屌賤男

一早就講左你要澄清就快d講
唔好講d唔講d

真心燥撚左 佢話人地公審佢 咁你一係公審返人囉 咁撚唔滿意！

老實講佢都唔係D轉數好高好sharp醒個D人
但毅力就係佢既強項
我最記得個時佢有gbus offer都唔take
話做醫生幫到人

小事

唔好因為人地嘅野咁燥

成個POST俾你澄清都唔澄清
又要入黎騎劫

你唔滿意就入去澄清啦
屌你講極都未講到
想點姐

stalker

多謝哂

我上一個都是咁 飛完我仲講呢樣個樣
我覺得還拖都冇意思
泥漿摔角 撕破面皮 真係會尋求到公道咩?

得一個人講野我撚知佢講既野係咪全部
你淨係睇CCTVB夠以為示威者打狗啦

好奇一問點解揀扮工post做法庭

我自己都吃左咁多苦頭
見到佢網上受害者上身 覺得好難頂

依句唔錯
你個POST 屌！我男友真係超撚煩！！！！！
你將對方既缺點無限放大 同佢拍拖好似坐監咁
將所有既問題推哂落對方到 將自己包裝成為網上受害者
男朋友唔理解我做緊乜 男朋友點點點

回顧身邊D 成功人士
個個都係好有毅力! 都鄧佢地開心 可以實現到理想
你都加油.

ok呀你有證據咪貼出嚟反駁
講撚左好多次

係喎, 感情台個post唔入揀入呢度

已經冇再講

本身想考咩?

sorry我地之後會理返你地

我自問毅力麻麻
但宜家都努力緊係自己既事業上 多謝手足

上黎唱佢都掉低張wtsapp圖俾大家評論
係咪你本人有問題呢
你識唔識乜野叫尊重
你從來都唔識尊重人 你要求人地尊重你?

男既係垃圾 但你都係半條廢柴
唔好將自己美化

我比佢公審就唔係受害者

究竟你有冇直接whatsapp/打電話叫情郎咪撚再講？

????
HI, I AM NEW

Eo果啲自問無料考 想考2A3O

hi me 2

其實呢樣已經完左，你突然講一句又撩起話題

SORRY 食緊花生理唔到其他野
聽日上黎再吹水

個主題都唔係唱Ex

入黎吹兩句水 求下安慰 都唔得

我都係
以前學野好易半途而廢, 依家好好多

政府 會唔會覺得好悶?

屌，咁你打算反駁未

好撚悶

分左手你理得佢姐其實
你又唔係駁佢
佢上網搵人取暖關你Q事咩

唔緊要, 呢個PO 應該冇主題? 係咪可以隨意9 UP

同問

可以啊
你而家加入一齊講都得

咁你仲做? 好似好磨滅意志

咩都得

啱啊, 新入黎唔識更公正

屌 遲咗 趕唔趕到末班車

呢D 感情是非, 不了

冇呀 返工冇野做上黎吹乜都得

做左6年 無技能 出面無人請 意志一早磨滅哂

仲有45分鐘
捱埋聽日又係廢青啦

尾班未開呀

我幾時講我地深入問題，淨係話分手叫春

或者睇返之前個290個post研究下我地最中心嘅topic

跳point吸引點嚟

唔好同人講 咁你依家係到做緊乜

黑人問號

根據你呢句野黎講
即係男方無付出過?無出心無出力?
想人網上收口之前 你有無諗過你之前做過咩
開個post屌男朋友就得 你個post咪一撚樣係圍爐
選擇性回答
袁狗都出心出錢出力出新聞自由
咁你地係咪唔可以屌cctvb虛假報導
口講言論自由 依家就希望人地網上收口
你係唔鋸佢既 你咪開返個post屌柒佢囉
男既圍爐你可以屌柒佢你可以入去講你想講既野
連登無禁止人地唔準入某個post發表自己既意見

建議你入去澄清
既然你咁介意

跑快啲啦

你要咁講我可以點，我冇真心對過你？

我無撚錯又比人話我好委屈啊
應該係呢樣

買角落生物?

好多人都唔覺得自己錯啦，包括我

咁應該爭取時間搵野學? 唔好浪費左自己

正

你都可以一齊拎出黎講
冇人唔俾

返緊工又冇野做既不如入黎買角落生物

真係好撚肉酸呀屌擺撚哂上黎講 又要扮慘搏同情 又要講啲唔講啲

講啲唔講啲真係好黑人憎
又想我地圍爐又當我地CONDOM

都係嗰句，有咩直接搵我，係到嘈冇用

主要topic 支持日本經濟

你上嚟都係想我地唔好信晒佢
咁你就澄清啦
講左幾頁都講唔到，你想點姐

同個濕鳩政府高官有咩分別 睇見就忟

公說公有理，婆說婆有理

佢幫手推post囉

啱啱撳左入個post睇左幾頁, 人地叫春又冇講d咩, 得罪你

法官大人

我要求當事人 提交詳細有力證據

宜家我睇到既係你
A字頭位會然問左好多次啦
你答到佢問題未
個花園兜撚到去左中環啦

我中途冇出聲你都係繼續講，咁其實我潛唔潛都一樣

個個都學埋班高官講野, 香港玩完啦

你覺得煩咪完封囉

咁講其他
你要唔要like我ig

人地覆我控制到？又唔係自己鳩推

快啲like 啲相好正

想讀書但無錢
黎緊諗住用持續進修基金搵野讀下

一句講哂 你依家想點？

屌你咩A仔

喂屌你正呀喂, 而家咩情況?

真，感情從來冇公道

只有啱同唔啱

我真係因為而家女朋友而同我ex分手

之後比人屌左好耐

我女朋友都比人屌埋一份

但都無礙我地幸福地相處

上連登都見到林鄭
唉好辛苦呀

24頁開始

同記招一樣, 0進展

你收皮啦

都就10頁，仲未冷靜

ok . thanks.
noted with thanks.
Appreciated.

why我又要收皮呢？

到底答我未

Best regards
BigC

因為咩人同EX分手唔好講出黎啦喂

like唔like你ig？

咦
好似好熱鬧

我like你個奶支添呀

咁你講啦好嗎？
好辛苦

分左手想人讚你 你分得好好啊, 呢個決定好正確

你係咪做緊記者呀A仔
好慘

佢想like我ig都ok啊

姐係表達感情冇話啱同錯姐

咁你擺出黎先得架

靜靜

A仔我like咗啦

我諗你搞錯左啲野
佢on9傻閪就一早知無人幫佢打飛機
係唔鐘意你個種眾人皆醉我獨醒
佢煩撚到日日叫春 日日都屌緊佢個啲你唔講?
有利自己就捉住 唔係支持自己既就係幫佢打飛機
同意你既意見就係兄弟 唔同意你既意見就係三毛
你一言堂?

仲熱緊身未開場

好辛苦，10頁了

不如你澄清左自已先好嗎

加油呀立場哥哥
靠你啦

咁就啱啦, 快d一五一十講出黎咪好

ok wait I will provide photo and case

點解呀? 咩IG 黎? NEWS PAGE?

你投訴啦!
冇number呀!
你投訴左先啦!
冇number點投訴呀!

好想完

A仔ig 啲相好靚

我都想
有咩COURSE 推介?

日日番工solve cases
上連登都要case study

NOTED

收手啦一人上一次網咪無數

阻住哂睇戲

i am waiting

我既ig

應該冇人想

好人有好報啦A仔

我地like哂

唔岩話我知 利申:公道伯
我一定幫你討回公道 但可唔可以話我知家陣咩境環先

呢到全部人都有like

毒撚唔玩埃豬

其實電話講既仲多過文字，成日都係文字先有問題，不如擺埋電話錄音啦

我都想知，突然入黎鬧我

我真心冇興趣食花生
大把其他水可以吹

嘩, 好撚快, 快到見唔到尾燈.

感情邊有公道架 傻豬黎嘅

收工前會唔會爆post

你好受歡迎 好多FD
GRAPE

收工時間 請注意車速⚠️

班陪審團廢老其實都有啲眼訓 有證據就快啦

你放出嚟就會有人like

我地個個都屌過佢邊有長期圍爐

岩岩比聽日有得食FREE LUNCH 沖昏左頭腦完全做唔到野

你話邊個係廢老先

都係想跟上話題 我夠知

認真架，佢地有follow
唔是廣告page

我老

百HI成材1

收左工啦

我有無份

邊個1001唔該3分鐘內開post

本post老人 劍叔 大C 仲有冇

i am still waiting

仲有杯狗

talk english ho chi correct d

即刻靜左

條line係邊年叫廢老

我等緊佢呀

完左佢啦

無阿叔我贏我好驚險 賭人升職後半年會唔會交信
岩岩好佢今日交左 WON

咪屈

本大師鳩UP一下.
一段關係, 重要既唔係點攻.
而係點退.
情郎叫春, 我明白.
情郎煩膠, 我明白.
情郎成件事, 一直都好被動
開個post比你屌佢圍爐.
少少野發生. 你朋友話佢係Control Freak. 佢就係Control Freak.
佢唔出聲你都要踩場.
出晒面屌柒人.

你開個溝仔post. > 就係我開個post傾下計唔得既.
我班朋友都支持我呀,> 屌你仲唔收皮仲叫春.

情郎都係同佢信任既朋友講返好撚慘, 好唔開心.
咁都有錯?

枉你投身社運, 以為你仲有少少頭腦, 原來都只係一介莽夫.
到根本都只係同而家既垃圾高官大同小異.

有啲公司好仆街 升左一年內走 會寫你升之前個title走

你係廢老咋

我仲好後生

所以呢

我比警察打 我中催淚塞息 我暈低
你第一時間係話左我先，唔係開心我，呢樣有錯？

帶返頭灰先
發夢姐係咪

起話佢底 佢都有開post公審情郎煩喎

6月8開個post呀嘛 情郎話拍左半年 時間岩個啵

屌你，咁你個版本係咩先得架

話升你全部都係廢up唔使聽

發夢嗰陣

咪係，段野都仲係情郎個angle

我叫你澄清啊
你貼左佢個版本，咁真實版本又係咩先得架
你肯講未

青乜鬼咩NO
想投訴啦

你又睇啲 唔睇啲啦.

個人認為你既煩同情郎有得揮

西公司. 垃圾公司

啱啱瞓醒 發生咩事

見有新會然宣傳一下

或者大家睇攰咗感情事

可以起我底睇下我啲膠po

唔錯的

咁到底真實係咩
你肯講未

清中肯
講真分手叫春有咩所謂 邊個唔叫呀
遊花園就仆街啦

師兄又係做政府？

其實我自己最有興趣讀HR

呢度有位HR

好辛苦
你地肯講未姐
十幾頁啦

妖又自推 你唔爭在擺埋自己個page出黎啦占仔

本post最負責任嘅支柱老姆

我係絲呀於B冇啫啫架

係呀,我分手唔洗一星期開個9UP post話點溝仔.
個光環真係大撚過耶子果個.

叫春? 咩係叫春?

比著以前, 唔比人屌到化開? 真．朋友都屌鳩你啦.

唔使讀架

屌我一宣傳完自己啲膠po即刻冇晒聲出

［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（292）

到時到候自己入去啦

努力追車

其實佢都係想搵解決方法姐 你有無心平氣和同佢傾呀 下下一黎就發哂脾氣 咁點解決件事？
另外 失戀唔開心就梗 你有無代入去心情去睇下？

跟住呢? 講野可唔可以清楚少少

Q: 你第一時間係話左我先，唔係關心我，呢樣有錯？
A: 今晚想食油雞飯

波板糖人姆

所以事實係點
你講啦好嗎？
我問撚左10頁了

問佢野慘過問比卡超

問到第二個post

我唔介意

屌你老母
我問你個版本啊

最尾個句係咪都講埋你自己請問？

Q: 你第一時間係話左我先，唔係關心我，呢樣有錯？ (5分)

笑到仆街

A仔好辛苦架

咁情仔開post有咩問題

咁佢開叫春post圍爐有咩問題?

其實你地幾match
有無考慮復合？

依家問緊你個版本呀 小姐

屌你老母

唔係呀
但都好似政府工咁做懶人 想返住工 讀下書就走了
讀個HR MASTER?

我問撚左十幾頁啦小姐

巧貴貴子喎

笑撚死我

屌A仔嘅人我想block左佢

佢真係唔識架wor

咁而家係你作供時間呀嘛
到情囝果時佢1999都係會反皮架

唔好掛住笑啦

人地問左你十幾廿次你個版本
你答埋啲垃圾 仲話人抽水

等左十幾頁
你就係話其實你唔係咁衰
其實我都好nice囉

問左十頁你答唔撚到佢重點呀屌你

喂呀

屌你係街嫁大佬

收工 聽日再討論

隔黎以為我痴左線

笑撚死我

A仔我知你nice架

不如咁
listout一d你覺得委屈左既事例
男方說法係點
你手上既真相係點

一目了然啦

Then your output = 0

拍到咁為咩
氹男朋友原來當功課咁交
你叫關心佢？

廢老陪審團表示好主意

咪係 連最親密既都覺得自己好煩拍拖拍到咁假既咩

Tum兩句都唔係咁難姐呀嘛....

係「咪」呀

大佬佢叫春發洩下你都要理，惡過共產黨